分手後會唔會扔哂ex送過既野？

會
唔會

舊既唔去 新既點黎

如果有新嘅伴侶正常都會掉 費時對方嬲

如果收得好密既話呢

如果係好值錢既會唔會keep？定係照扔？

燒哂

用得唔好曬，送比人啦

收過衫 膠公仔
冇dum 著到就著
公仔keep咗係曲奇餅罐入面

眼快快睇到奶晒野

每次分手，我無留戀。
我會俾自己死狗幾日。
然後會用行為話比自己聽，
我會活得俾你好。
（所有舊野，一早掉晒）

放晒入迷你倉

會啊
唔扔做乜鳩

發覺條女屋企有好多佢同佢ex 嘅野仲係度

曲奇餅罐係咪放床下底

扔左之後好撚後悔

扔撚哂啦 但仲差個銀包

有冇同佢講過？

冇送過嘢比我 唔洗煩

大家仲都啲ex既野，快啲扔左佢 萬一你個現任見到 你後悔一世

銀包,皮帶同埋有件tee都係ex送俾我,不過依家未有現任所以照用照著

冇刻意扔唔扔 用到嘅野會照用

男朋友仲有留 啲信呀公仔仲係床度 我扮唔知

代表咩

成世人最愛果個 啲嘢我仲係唔敢掂 連whatsapp都唔敢開翻嚟睇
無感情而分手果啲就果斷燒晒

我唔捨得，全部都係美好回憶，信，戒指，禮物都冇dum

如果有新男朋友應該會收到最埋

仲好掛住ex

放低左既話

物件都只不過係物件